深水埗買3.5HDD點解無原裝盒？邊間係黑店？

想買幾隻HDD做NAS

會否中伏？

定係amazon算？

？

我啱啱先Amazon咗張假嘅SD card
你加油

買hdd一向都無原裝盒，全部都係代理盒 上過amazon買wd hdd, 都係得紙皮盒包住

咁點知係咪真？

高登邊間嘢唔老實？

點知係假？amazon應該有得退？

我買張SanDisk紅白連套，佢寄張灰白嚟，仲要無套
咁我都諗住退咪唔開，好聲好氣同佢講寄錯，佢老味話兩張卡一撚樣，叫我accept，卡套會再寄，我兩日後收到，唔係原廠套嚟，我咪同佢嘈話張卡唔啱，佢死話一樣，叫我用
我剪開個包裝，入面一睇，佢舊膠唔係原廠舊膠，係求撚其啤埋，suppose開口個位係開唔到，錯撚哂
張野條link幾千好評，仲係BF Amazon推介嘅，我不以為然，直接買咗，事後睇返D1、2星先見到有其他人覺得張野係假，見容量一樣咪用住先
我咪叫Amazon同我搞退貨，而家仲等緊佢refund

唔係Sold by Amazon 都有伏

Amazon choice都唔好信

香港好少買到假hdd, 通常睇到個盒有代理logo就由佢，想穩陣咪去返3C買

香港未聽過有假hdd

amazon 都好撚多支拿人

英國地址嚟

9成9都係代理盒
我分批買4隻WD RED 6TB都係一樣代理盒

Visa chargeback 得唔得?